我係一個大仆街 求屌醒

每次有咩唔想講就呃女朋友
大家出嚟做野 職業唔同 所以其實都唔識大家啲同事
女朋友好有異性緣 但都同異性保持距離
佢真係好好 我都好想好好珍惜佢
但奈何我係一個大仆街
成日有好少事都呃佢 每次都比佢發現到 其實我都唔想呃佢
但係我真係好衝動 有啲唔想講嘅野就是但鳩噏hea撚咗佢就算
呃完佢會好內疚 應承佢無下次 自己都好想改
但下一次又呃過
因為咁嘈過好多次 分過好多次手
但女朋友都好好 選擇原諒我
唔知佢仲忍到幾多次 我都唔想佢再承受
補充一點 真係好少事都呃 唔係偷食

我點樣先可以改 第一次對個女仔咁認真 咁愛一個人 想同佢有將來 唔想因為自己咁而失去咗個好女仔
佢同我一齊之前係處 我唔係 佢比咗隻豬我 （20幾歲）之前有拍過拖 拍咗幾年
佢真係好愛我 原本拒絕婚前性行爲 但因為我⋯ 我好想比到將來佢
仲要係事事將我擺第一 為咗陪我犧牲咗好多陪朋友嘅時間 第一次帶男朋友返屋企 平時肯AA 見我無錢仲會塞錢比我 咁好嘅女仔去邊搵 絕撚哂種 唔似啲港女
而且又靚又叻女有長腿有波路 又多人追 點解要揀我呢個仆街

真心真意想改 唔想失去佢
琴日又呃撚咗佢 宜家好撚大鍋

咩事先

琴日因為有個隔離team女同事搵我吹咗兩句水 我女朋友問我做乜online咁耐都唔覆佢
呃撚咗佢話係同男同事傾公事

你女友鍾意你d乜

我都唔知

將心比己啦 如果佢都喺咁對你 你會點
咁小事都要講大話 總有一日佢都喺會知真相 你依家嗰情況根本無改善到 結果都喺會犯重複嘅錯 你咁樣唔改真喺幾好嘅女仔都會走啦

首先 呢啲細大話就算鳩數
當粉筆字算 咁你個心就定啲啦
最憎啲男人把口又講到點愛點愛又後悔
做又唔嗲唔吊成個女人咁
做出黎比人睇好過叫春啦垃圾

啱
樓主似係利用緊條女既同情心同忍耐力
終有一日佢會頂唔順離你而去
一次原諒你叫情有可原，兩三次十幾次就叫不可原諒，人既忍耐力去到一個點就真係點都會爆，唔理佢之前係有幾愛你

好好諗下當佢有一日頂你唔順
唔再原諒你飛左你
開始溝其他仔，同其他仔出街
將對你既好同關懷對左第二條仔
同第二條仔攬錫扑野瘋狂中出
咁你可能先會知後悔係咩感覺

收到啦巴打
我會改嫁啦

無錯，講得好啱

唔覺得你會改

唔好呀
我知衰嫁啦 今次之後 唔會再比自己有機會呃到佢
我會好好愛惜佢